牛軍麻煩收收皮去ifc暫避先，唔想睇住你地死

聽日將會係一場好慘烈單方面屠牛既戰事

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

鳩sir 做咩係咁出post

鳩sir 最近係咪唔開心

我支持你

支持

咪再燈喇屌你老母

日撚日起度燈 有病

做咩針對我先

係
2020年第一日要倒輸
2019 12 31 90%唔撚走

做咩姐，熊仔輸到傻咗？

做咩姐你

支持鳩蛇

7500養全家

屠熊

鳩蛇唔好麵仔化好唔好

鳩蛇你隻熊聽日要收皮了，RIP

鳩sir我d熊仔都死曬

鳩蛇玩曬profit未

2020年無profit
已輸3皮
戒賭了
牛熊靠運氣成份
大佬彪講得好岩

巴打我地等佢穿唔到3萬先入熊啦
依家仲係升勢